有冇巴打已經屙咗2020最後一篤尿

？

你之後果5日插尿喉？

戇鳩弱智垃圾post

你5日先屙一次尿?

尊重啦
樓豬過唔到2020

諗唔到爛gag又講屎尿屁🙄

收嗲啦 收嗲啦

RIP

高登過檔？好耐冇睇你d gag

樓豬痾咗今年最後一督尿竟然無人講?